icac唔查黑警邊個最開心？

屌icac嘅人全部都係戇鳩仔